開機好慢 PLZ HELP

用緊WIN10(已經重洗過一次)
前幾日執過線 重新插過就變左咁
全部野都有著但係LOAD WINDOWS轉好耐
機LIST: 火牛用緊ANTEC HCG-520M
主機板:GIGABYTE Z370 AORUS Gaming 3
CPU：I7 8700
RAM：Corsair VENGEANCE Series 16GB(8GMx2) 3000 MHz
SSD：SAMSUNG EVO 970 500GB
系統：Windows 10
BIOS: F13

1

2

3

windows update 下

開機都53

4

你點洗機？用usb重裝？